鄧紫棋GEM送 Apple Music 免費一個月無限聽兌換碼🥰

反GEM 黨仲有咩好講 🥵

最新免費活動是由「鐵肺天后」鄧紫棋(G.E.M.)為了慶祝全新EP《毒蘋果》於 11月9日即將上線，免費贈送 Apple Music 一個月無限聽活動。

挑，始終咪又係一隻鳩叫嘅支那臭雞

有得屌你咪又褲都除唔切就射左

你係隻唔識叫死魚臭雞生出黎

不嬲第一次用都有一個月free

連登仔點會屌

巴打心水清

第一次用有三個月
連埋GEM可以有4個月

仆街唔用joox 係咪想作反牙

牙COOK 全力支持

哇，好撚優惠啊，等我多謝佢施舍先

thank you 🥰

點申請牙

宇宙漿巧令囡

送都唔撚聽啦

From iOS 區🥺

真

牙gem真係好尾機
平時睇光年之外個mv都睇到我想噴精

真
又大波又白又滑
唱歌又好聽

已射，thx

Welcome

狗乜不屌